bigbig channel 幾時會直播女藝人柯屎?

素顏化妝都直播，不如屙屎都直播la, 好想知靚女點柯屎

應該係用屎眼柯屎

唔知到時佢地d屎賣幾錢

可直播埋佢地點炆屎，會唔會特別

特別優雅d

痾緊屎時仲要播煩膠bgm，側邊隻buddy喺度鳩叫 必必channel

推到 tbb睇到

道具部連屎都要整埋 . . .

仲要忍番幾日先柯 我即down個apps睇

仲未摺埋咩 bigbigchannel